有無人好怕基沙文個嘴抽筋

個個一轉會巴塞都會即刻樣衰左

不過好似古天奴抽得勁啲
佢上年個笑樣直頭感染到我見到都好想笑

個口合唔埋

不分化各有各做

好撚gay

屌你嘴都歪撚埋

脫北者嘅笑容

有d就算無轉都係樣衰

一轉會疤塞 個狗樣出曬黎

好型和

ching柒撚到

呢幅真係可以用黎貼堂

脫北者笑容

一年後

幾時可以開個仲有無人好怕基沙文個嘴抽筋

momo